Title: Parto!
Date: 2007-05-06
Category: altro
Slug: parto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi parto per la Svizzera. Penso scriverò qualcosa direttamente da Ginevra visto che mi porterò il portatile.

Oggi parto per la Svizzera. Penso scriverò qualcosa direttamente da Ginevra visto che mi porterò il portatile.


